入到大學仲係a0,好絕望

宜排見成班人去ocamp好熱血

我想去但又比班mk排斥

係咪唔去ocamp就脫離唔到a0

去左都無用

比mk玩

唔緊要，好快你就發覺30歲都係A0

儲定錢

降低下個要求

開始想溝醜女

再降低d

你都係想話搞gay姐

20 a0 青

唔係，試下除左醜之外，搵D有殘疾既
又醜又殘疾都溝唔到
試下又殘又醜又老既
如果再A0先諗攪Gay

為自己太高要求而後悔

點解

有冇諗過直接搞Gay？

升中四了

離開大學都仲係A0

應該好純潔咁老死

我入到hku (space)
識到唔少女
A12依家

我a380

係鄰國讀緊u

將來做醫生大把女

屌

係咪笑我溝唔到女啊屌你老尾

踏入社會都係a0，仲絕望

死前仲係處男

可以上天堂